墨西哥國家隊新衫幾靚！！會員H_lozano快入。

似道友紋身

墨西哥標誌性嘅綠色都唔用

咁多年仲係踢嗰幾個

呢件唔係Club América 既咩？

CA波衫

柒左，拉。

睇logo都知唔係國家隊啦

柒左拉

柒 拉

咁咪襯返墨西哥

柒左 拉

保護手足拉

柒左，保拉。

墨超=國家隊有咩問題?

唔計樓主柒既話 件波衫都幾靚

救命，笑到我

樓上唔好洗版

幾靚

貼bam圖自爆未

拉啦𠹌樣

推 幾靚

估唔到樓主咁精明都會犯依種錯誤

拉

樓主比藥物影響左
拉

比人誤導左冇fact check到，係CF阿美利加新衫先啱。。

樓主傻閪

唉屌仲要推錯，拉返謝謝。

的確唔似平時嘅你

幫你拉

想貼你條LINK上去
屌柒佢亂鳩咁UP搞出人命

更加要拉

保護樓主

好 拉

吳鎮宇重踢緊呀

CF阿美利加件波衫正

25
推

做乜撚嘢上撚左熱門

Save 12

紫青既睇波會唔會比老婆屌

Save 11

我已經好努力拉緊😅

Save 10

Save 9

Save 8

Save 7

Save 6

Save 5

Save 4

樓主殘殺咁多人, 竟然犯啲咁嘅錯

保護手足, 拉

龍門同球員一樣波衫？

Save 3

樓上25狗

Save 2

Save 1

sam哥越嚟越似sam哥

Save 0！是我的留言起了作用

熱門！

羅辛奴仲未入喎

拉啦屌

佢埃及人好憎墨西哥

推到上熱門

H_Lozano入未

拉拉拉

我中國人都好憎啲墨西哥毒販（羅xx）

點睇樓主撚左羅辛奴一鑊，佢入到黎先知唔關佢事

我講緊華金·古茲曼·羅埃拉

問你睇法姐，冇話xx=辛奴

墨西哥

樓主完美示範咩叫
一朝得志語無倫次

墨超都計墨西哥啦

好有墨西哥特色

Cyrus哥之後你好多粉絲

跟您學嘢

ok,咁繼續討論返羅辛奴

佢冚家剷啦

拉

國家隊
Btw拉

D 圖似似地keith haring pop art

同男朋友瞓緊

吳鎮宇
做乜又似返

柒左 唔好推

只好推

花蝴蝶

應該要判佢坐5年

港父終於上水

樓主一定無賭過墨假

係CA件波衫先會寫CORONA